[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (48) - 可愛的短髮忙內

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Red Flavor 一位粗卡

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live YouTube Link

五缺一偽團綜 Level UP Project

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (2017/08/18)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (2017/10/28)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

高祖
think B

宅熊
Sensible K
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

短髮車厘留名

留名

越睇越可愛

btw, 路人承歡飯過黎留個名

但係總係會有人唔識欣賞....

topic名皮已負留名

lm

點可以負皮啤post架

留名先

新po留名
我愛短髮車厘

新post留名

國絲今個 post 係未會深潛?

LM

塊面豬仔終於都有返d肉啦…

痴線 用意粉整啤啤

邊位癡線佬呀，認咗佢啦…

痴孖根

肉地歡

我有冇睇錯！
白菜又剪短咗？？

RR

Rookie

有冇人要脫飯？

其實都唔係好短啫
似係拆咗d 駁髮

短髮 正啊

irene好正

個個都細細粒咁 超得意囉頂

都係承歡最正常

嗚啊

正~~好有型格feel

有番d肉地嘅承歡先最靚

溫地

無錯，承歡終於都有返舊肉啦

國絲係未要負皮我啦

上邊已經負左啦

正

短髮車厘都要負皮係咩道理

RF

Rookie

RR

睇飯拍先… 車厘真係正

套outfit都幾sexy

脫飯了

暫時脫長髮白菜飯 轉飯短髮白菜

邊一忽 sexy?
今日呢套幾正常喎

短髮又好，齊蔭又好… 都不是脫飯的理由
五個都咁尾機… 點捨得脫呀…

企唔穩

irene綵排短髮表演長髮既?
原來駁髮可以即場整架?

比起平時可可愛愛成個公主咁今日比較sexy

今日黑白style 唔係紅白style
我比較鍾意黑白style 車厘有腰 好sexy

跌果下好得意

RF

Rookie

RR

唔知係未我問題...
睇完D 飯拍硬係覺得門面今日無乜笑容眼神無黎精神咁...

RF

Rookie

RR

唉... feel 到門面好似好攰咁...

門面個body真係好癲 受不了

不過今日 HOT JOY 狀態麻麻...
見佢成首歌笑都無笑過有D 位仲要扁住嘴...
唔知係未又唔舒服啦...

熊飯拍

RF

Rookie

RR

睇慣咗熊個髮型其實無乜嘢﹐幾正

門面身體應該好弱，之前話成日都口腔炎

dafttaengk d熊飯拍極高質

之前扎起左都還好 依加真係有啲難接受

承歡 focus 飯拍

RF

Rookie

RR

望多兩眼就慣架啦
姜巴唔好脫飯呀

佢好似唔係姜巴

, 係喎, 眼盲睇錯咗隻字...

姜巴躺著也中槍

咁又唔會 做得啤粒點會咁小事就脫
我新黎報到架

某位脫飯巴做咩唔覆comment但係博命悄悄地腐人皮

遲來的留名

我點會脫飯

短髮出現了

Hot joy又post

正到

HOT JOY 撒嬌點頂呀…

joy

叻巴得罪人？

咩事？ 得罪邊個？

見你講乜都食負皮

喺連登 kpop 是原罪嘛, WFC 啦...
咪有撚得佢地負皮囉... 我又唔會無忽肉既...

車厘真係好得閒...
喺師姐個 live 留言...

手痕禁下ig車厘又live

ig又無通知

好似係所有留言都有

唔係話有人整左個bot咩

所以慳返啖氣好喎，咪有撚得佢地負皮到夠囉

啱啱新黎 唔知咩事 RV已經係少黑粉嘅團都有人反？

班人係反kpop

姐係隔離啲post都會有 浪費時間整呢啲有意思咩

kpop 韓狗喺呢度是原罪...

少少負皮都受唔起 渣ga

負皮王

國絲表示多多都受得起

呢層我都知 但我冇諗過會憎到整個bot出黎

有冇巴打有買呢個嗰陣代購話係攬枕點知黎到係攬枕套 一直由佢放係床冇買翻個枕芯

朝早好似未個個負皮
係頭先好似問完先個個負
不過都幾勁 幾十歲人仲特登攪埋啲咁嘅野出尼煩人 定係係中學生攪？如果係中學生攪我反而了解到

呢個原本係得個套啦, 無包個攬枕
btw, 靚得濟唔捨得用

人地鍾意食飽飯無紙屙喺度自 high 由得佢啦...
除咗負皮仲識得做D 咩呀....

條友係mon住po負皮
毒到

正阿呢個
不過我都未去買芯

額頭
好耐無見啦

隻料洗得多應該甩色甩到仆街

小可愛

啤啤forever

幾時請食飯呀？
唔好以為深潛咗就無咗件事先得架...

凍死熊啦....

額總

Busan One Asia Festival - RF + Rookie

凍死啦... 咁大風...

睇thumbnail以為熊pat陰正常番
btw白菜馬尾

白菜馬尾

白菜 focus 飯拍

RF

Rookie

國絲最愛

18歲小妹妹咁就變左28歲中女
機已灰

咁你有排灰都得啦

RF 團飯拍

Rookie 團飯拍

RF 門面 focus

Rookie 門面 focus

RF 彩排門面 focus

Rookie 彩排門面 focus

點解咁執著短髮
可能車厘好鐘意
咁你會點

有機會既話我會同車厘講聲呢個咁清爽既短髮好襯佢！
繼續 keep 住呢個長度就啱架啦！

g持U巴

留名等睇國絲日日喺度叫春

我以後晚晚跳剪短舞求你張研究list既囡囡全部剪哂做短髮

你成日燈因住有反效果

HOT JOY

國絲唔使燈都已經習慣咗飯邊個就短邊個架啦...

門面條腰又係好瘦

係咪同白菜掉轉咗年齡

啤po日常=國絲被追擊

有名你叫童顏白菜
點睇都唔似大八年啦...

睇翻個ig live
車厘話好鐘意短髮
仲話因為剪左短髮
心情都變好左仲好清爽
好鐘意清爽

全世界得國絲接受唔到

殺死人咩

塊臉豬仔有番啲肉

歡又問班飯食咗飯未啦…
應該係你食飽d先啱囉！

食唔飽訓唔落

RF 歡 focus

私服好cute

出咗新聞啦…
十一月見啦…

真cb

咁你想日本出道定係CB呀？

一齊追 我都係咁
飛完日本再飛韓國

長髮車厘香港cb

想係Velvet Winter
又想佢地會keep到好成績

CB

又可以去韓國了

好開心

啤啤萬歲

11月真美好

u巴今次飛唔飛

明架啦！ 其實你都係想曲線求短髮車厘啫

睇公告做人啦…
十一月都算得閒，最緊要係請到假啫

想飛都無得飛

腦細: 啊 你又去睇果隊red乜乜

u巴一請假就知做乜

毒撚表示平時無地方好去…
我d 假都係留返黎咁樣用啫

估唔到咁快又comeback
又有大把野追

不過唔識韓文去追都無咩用

日本同cb一齊嘅話 我個荷包

真係cb
我想去

應該11月尾cb

國絲你放心啦，我會叫車厘繼續keep住呢個髮型架啦！

今次我無睇錯名啦
姜巴，到時出咗公告再諗啦

咁我都唯有等到長髮車厘cb先 cb

原來你係咁對車厘…

國絲係長髪飯又唔係車厘飯有乜出奇

國絲對髮不對人

車厘好🍊

真係CB！好想去但應該請唔到咁多假
btw 想借問聲呢度有冇巴/絲有除咗白菜嘅mousepad多？

真係cb

星期五收工去 星期日晚返 落機直接返工

放工去
射一日波
零晨翻黎準時番工

車厘

國絲，不如咁啦…
還掂我仲未諗到送咩俾車厘…
你買個假髮俾我代你去送俾車厘以表示你對長髮車厘既掛念

上兩次我送嘅野佢地好似冇用過

承歡仙度直逼白菜

送左咩
你有冇留意埋呀愁有冇用..

根本仙女

molamola
野食實比阿愁食晒
Tee應該著唔落掛

仙承歡

偷雞放1-2日應該都得
想請教下U巴/其他巴絲 去一次FAN SIGN預幾錢BUDGET?

啲肌肉逼爆件衫

豐儉由人啦
視乎你有幾想去見佢地

靚呀喂~~

飄逸

其實我覺得短髮yeri都幾cute

已負皮

唔好咁啦… 你嚇親人啦…

攣好睇過直

我新飯有mon post 已經做好心理準備先講呢句

好charm

短還短 但唔好整到琴日咁 好似呀嬸

小朋友想學做大人

國絲係未要俾正皮

今日又直返啦

呢d先叫人話架嘛
抵正皮既
巴打抵錫

係咪因為個劉海碎啲 我覺得都好過之前全黑個次

我覺得呢個look最正 可能個陰有影響

mama個邊rv大唔大機會嚟香港

之前流出嗰份rundown就有份黎既…
係未真咁就唔知啦

利申：反垃圾mama

好鬼得意

仆街上年入去企block A 冇RV睇都算 成區都係女 嘈到我本身企最前 已經係貼住欄杆 到中段俾班女逼左落第三排 仲要俾後面條女當腳架佢放左部相機上我個頭到 不過我又真係遮到佢乜都睇唔到所以我都冇出聲

希望真係會黎啦想親眼睇佢地拎最佳女團
我覺得今年最佳女舞應該走唔甩 但根據mama分豬肉嘅慣例拎咗最佳女舞就應該冇最佳女團

你都識講分豬肉
其實個獎根本冇意思

對住迷妹唔使俾面，一嘢屌埋去批踭佢啦！

有咪當 bonus 囉, 無亦都唔使話可惜
講真嗰句唔只 mama，所有乜獎物獎都係傾返黎架啦，唔使咁認真

諗起上次con 企後面個垃圾站叫我唔好舉咁高枝手燈 阻住佢拍片影相
彩佢都有味

有好過冇嘅同埋拎咗應該可以令更多人認識RV

踭已批

三線團拎唔拎都無人識架啦

其實啤啤算多人識架
只不到係d人唔會飯

讀都未識讀呀
仲要次次allKill第2

仲想食位借啲意逼上前 扎行個馬步對抗

辣殺一次PAK都無

換轉係額總你既話件迷妹已經消失咗

你咪又係逼左上前排

你地真係好暴力

你咪又係攞住袋週邊逼左上前排

事實係一句dllm飛埋去之後被迷妹s秒速掩沒返

呢度全場最惡係你
郁手郁腳

咪就係，國絲一個屌打班迷妹們啦

去咗舊年垃圾mama永遠唔再去喺企位俾垃圾站擺部機落膊頭
又俾班迷妹又問候老母又鬧男人老狗咁撚高咪買企位啦阻撚住哂

咪扮斯文

屌鳩佢女人咁矮就咪撚企

橙… 俾二千幾蚊仲要做腳架仲要俾人問候

所以話… mama 去黎做乜呀… 貼錢買難受

國絲最叻就係扮晒嘢架啦…

我又細粒又矮又細力
你地個個牛高馬大大大力

見面第一句就叫我隻揪，你有幾細力阿？

男人老狗咁撚高咪買企位啦阻撚住哂
呢句好笑

諗著黎番場包剪揼緩和下氣氛姐 又唔鐘意

歡真係好暖女呀…
又叫我地食飽飯同埋著暖d啦
仲話天氣凍咗啤粒要小心身體，病咗既話佢地會好傷心…

你啱 好多路人都覺得佢地正 但始終都只係路人

見到五色心心就知係歡
就cb 佢地都冇得休息

垃圾站

路人：哦，嗰隊 RED 乜嘢呀嘛，我識喎

真係cb
好期待佢地上認哥！

今年mama係咪有wanna one?有嘅話去睇隨時有生命危險

好似話仲有bts 一定好癲

去打鳩啲迷妹

無事既，迷妹對住車厘媽都要收皮囉

上次我都差d死.....

仲方便啦~
大家都係女人，出手唔洗咁避諱

車厘媽打算去?

歡應該要玩下個咪嘴app… 好過扮兔仔囉…

唔係啦，去睇con比人打死都叫值得，去頒獎禮無咗條命好on9

邊有咁易死 交手過2次
不過避得就避

我feel到歡拍呢條片既時候一定係一路拍一路渣實個拳頭

冇計啦
要塞翻齊9格相
承歡又要係post最小相果個

白菜應該仲小

其實承歡無啦啦出兩個 IG…
似係要執返靚個格仔準備 CB 啦…

歡塊臉豬仔

未飯之前我都係咁我係DumbDumb個陣知有呢團 RR個期做左啤粒先認真研究個名點讀
之前有個FD話睇死RV變下隊Fx SM會俾哂啲資源nct同黎緊啲新團 我個陣嬲到即刻駁佢話今年有solo con有團綜有飯名 仲要RF咁好口啤 SM唔會放生佢地 佢話Fx當時咁紅都變到依加咁 睇下點
我飯得兩年韓圈 唔知Fx個陣幾紅 但見到SM啲處事手法同公關真係有啲令我擔心

可否TG下我上次經驗？

我熊好q

比起其他公司… $M 除咗食水深之外… 其實唔係咁差啦…
再差既大有人在
只要聽聽話話… $M唔會餓死佢地，會有嘢俾佢地做啦…

嘻嘻

呢句真
沒有最仆街 只有更仆街

爆碟 等中獎 去fs 返回地獄

爛盒 P社 魚糕

每晚11點捕住個ig

又要開始每日過左11點先訓得安心既日子

今日開始等
再聽朝又等

使乜咁快捕IG呀…
起碼過埋下星期大師兄CB 咗先啦

我覺得呢2年大公司處事手法同以前好似有d唔同 以前好似好過而家 加上而家好多細公司有團彈起 有比較之下細公司比大公司好好多 所以大公司嚟講sm真係算係咁
另外有間真係垃圾到貼地 c字頭個間

btw 而家sm影相個部機加番yeri未 我16年2月去都未加 而家17年10月加番喇掛

部機好似無 update 過
不過而家三樓好似裝修緊…
由原本既 studio 變咗做 $M Museum

自從秀滿oppa 無乜點話事之後…
$M 係比以前差咗既… 但又未至於衰得晒

唔怪之得要一開二啦…
三線團 d 打歌衫其實都偏貴…

講起coex
永遠懷念

白菜車厘一開二果下笑左

買返張囉
EMS 運埋返黎千二三之嘛

就黎成間房都係車厘 無咁大個位掛

純粹買黎擺下算啦...
喺香港貼黎做乜... 又多塵又潮濕...
張嘢好快甩色打柴架咋...

我都係買細細張果隻size算

會唔會有巴打可以幫手買

為反而反…

幫國絲你寫清楚D

短髮真係幾正喎

日本showcase D goods真係靚過concert 好多
女性向但唔係一味核突粉紅

國絲...隔離短果個長返好似仲唔好睇

回復初心啦

但今年個女CEO真係有谷RV
唔計NCT 好似未見過有一年出3次正規/mimi album CB 嘅藝人
之前見唔知邊話個女CEO一直負責RV concept
但又見有人話佢唔鍾意捧女團所以師姐10週年先搞到一鍋泡

第一日識國絲咩

日本出d野係幾正
不過都好貴

我都估唔到會一年三CB
仲諗住完咗 con 可以抖返大半年

二線女團

如果有人年頭同我講RV今年會有
CB 3次
團綜2季
Concert 3場
邊個會信

記得問佢拎6個號碼

之前成日話如果啤啤下年有乜有物就會做d咩既話… 唔該找找數
今年好多嘢都做齊晒

你真係好好人 啤粒有愛

係就係長番 但只能講係中等長度
但氣質唔同哂
無左以前個種稚氣
所以都係不了
可能遲d車厘都係咁

長返又唔滿意… 國絲真係難服侍

好行夾唔送

蘿莉控

氣質問題
好似係

法國男神呢排成日J擊小毒毒

麻煩

即係要邊種架？車厘仲好bb喎

仲出埋Would U 重生兩首歌諗諗下又真係幾癲

類似呢種

一年5首歌

仲有94line新歌

國絲FF少陣面對現實吧啦

今年啤粒真係好幸福

你睇晒套雲畫未呀？
Level Up Season 2 都黎緊啦…

有冇找數list

雖然我冇輸賭...但睇5分鐘都頂唔順
1988都因為咁冇睇哂

個次唔係話唔洗找咩

每個月得兩次，好好珍惜

俾人搶左個名就唔好

用返之前個名咪幾好

好多人虎視額頭個名

舊名夠晒高汁

舊名簡單易明一睇就諗起你！ 有咩唔好喎

做乜放兩個🍊係心口

.....

忙內line逆襲

可以再低質d

視覺震撼，唔想睇都要睇

都係讚緊佢地姐

唔係睇唔睇問題
係唔應該將focus放係個度
成件事好撚嘔心好令人厭惡

車厘呢d叫震撼既話…
咁上年年尾 HOT JOY嗰次算係咩？

應該 focus 喺頭髮嗰度

加返張紫菜先

小老虎唔好咁認真啦

啲鼻血流到今年

緊係 髮長係我地女仔既靈魂黎

咁短髮都唔差啫

睇人 有d人襯有d人唔襯
正如你娘娘短髮同長髮都襯一樣

龜唔襯咩
我就唔覺老好多

得佢覺得唔襯咋嗎

但對車厘黎講食物先係佢靈魂

無得駁
反短髮車厘仲橙過反劍
反黎反去都係得國絲一個反

咪就係！ 短頭髮算什麼！
無嘢橙得過無飯食囉

娘娘表示+1

而家睇慣左車厘短髮 幾得意

有
車厘剪短了

剪個頭髮個心都碎成咁…
遲d拍拖結婚生仔咁你點算…

唔講呢d啦 講埋d衰野既你

等你有個心理準備先嘛

到時你自然見唔到我架啦

到時咪脫飯

短髮車厘堅係正喎

11月有成15隊cb
希望月尾先cb啦 有隊男團岩岩踩正月中Xbox..

唔使諗啦，應該係大師兄後兩星期

雖然好HOT 不過對眼冇神

Rookie 熊 focus

最好就月尾啦

條裙好大條

黑絲

韓國依加應該好凍仲要佢地表演個陣好鬼大風 吹到衫都郁 咪都收到風啲聲 真係辛苦五隻

上年1231倒數要係露天場
雖然果陣未飯 不過都覺得佢地慘

係垃圾香港先咁熱

凍到震晒 睇見都心痛

係咪講緊唯一一隊出外面表演個次？好似係SM俾佢地既試練黎會將啲唔紅既團咁樣放出去 表現好 夠專業就會捧
利申:睇啲濕尻文睇翻黎

傳聞好似係咁解... 專登要佢地出去食風...
以前師姐都試過係咁...

啤啤上年都算紅啦(?)

啤啤永遠冇令SM同啤粒失望幾凍都照吞CD
之前打歌期音樂節目澀琪枝咪冇聲個次真心冇得輸專業到完全冇驚過一手接枝新咪繼續唱型到

可能個陣SM就見佢地有啲人氣同成績 諗緊捧唔捧好 過左個次之後就決定力捧 所以搞到今年豐收

講 live 既話應該係 dumb dumb 時期係最好
RR 之後都開始咪多咗啦...

隻熊呢下的確係好型好啖定

講開又要回下帶...
係愛呀承歡...

你哋啤粒個名係佢哋用鼻水換返嚟

痴撚線真係震哂仲係咁抖氣
仲要好似全部短裙 絲襪都冇著

DumbDumb個陣未飯 不過就成日聽同睇個MV因為同其他女團風格好唔同 個陣覺得點解可以怪成咁怪得黎又幾吸引

唉... 睇返真係好陰公豬...
仲要 9 up 咗咁耐先倒數...
白菜凍到就黎暈咁... 門面又係咁抺鼻涕...

白菜噚日又靜靜雞走咗去拍廣告

車厘個fd 妍秀都上左rm好正
唔知車厘幾時先再上

短髮架喎，你會睇咩？

唔準咒車厘長期短髮

真係拍得幾密

算啦 可能你睇多d會習慣呢

白菜個樣凍到
果陣仲要冇絲襪果d
垃圾cody

團綜同演唱會都係

啤粒呢個身份

咁到時你要買定乾糧入防空洞都得啦

白菜個頭又再仙氣咗，係咪傻嫁？

會進化

想睇多次紫髮

白菜有電影拍？！！

向演員進發

啱架啦，拍住 __ __ 夫妻檔拍啦！

短髮車厘又要召喚國絲啦

我都好想睇多次紫髮，簡直係神carry

用短髮車厘召喚得多，分分鐘脫飯，一陣又話車厘無氣質

仙氣爆燈
我想睇下白菜紅髮 joy個隻鮮紅

大發

乜唔係已經脫咗咩？

RF 彩排白菜 focus

演員菜

正 反正劍仔咁耐冇劇出

同劍仔拍完仲唔好似宋宋咁結埋婚？

不嬲都當佢地結咗架啦，係未公開啫

講左咁耐都未召喚到額仔

圓圓既面豬仔

短髮都可以好飄逸

呢個眼神真係殺死人

白菜整親腳呀…
manager oppa扶落台…

嚴唔嚴重

有進步… 終於都 wink 到啦…

已成過去架啦

白菜仲要3456號都有野撈

咁突然

應該輕傷

話比我知聽日就無事啦

仲要cb仲要咁多野做

痴線點解可以笑得咁甜 好正

因為長髮有加乘

但係Yeri而家剪短左了

短髮車厘都一樣咁可愛囉！！

而家連新飯都蝦me

一樣咁甜

冇事嘛

個樣好似好攰

RF 白菜 focus

臨尾走嗰陣個死忍樣....

傷在白菜心，痛在額頭深

唔係痛在白菜身咩？

話晒額總係首席癡線佬黎嘛
由得佢FF 下啦

睇咗一陣唔忍心睇了

希望高祖無咩事啦

希望白菜無事

RF 團飯拍
馬尾熊

RF 馬尾熊 focus

仲要呢幾日都有嘢做... 都唔知高祖有冇得抖...

終於收工了,返屋企睇飯拍先

段片冇左

佢個youtube channel 停咗... 條片搬咗黎呢度...

秀英師姐套新劇有個好重戲份嘅細路叫做韓杰
聽到呢個名 乜嘢回憶都出晒黎 好嬲呀而家

我諗咗陣究竟係邊個
你唔講起我都醒唔起件垃圾

WTF喊埋睇黎都幾甘希望快啲好翻啦
知唔知因咩事整傷

上面張相應該係佢地上兩男個節目

[everysing] 레드벨벳 - 인형

咁世界級竟然連2萬 view 都冇

媽啊好柒

人地新飯唔知啫，唔使咁講既…

新飯唔知好正常姐
咁樣恥笑人好咩
利申:唔知張圖邊個節目黎

New two man show

sorry我冇追哂佢地全部綜藝 我作為啤粒我唔合格

少事黎啦，我都無追晒咁多綜藝同電台
有時間先睇返啦

洗乜sorry笑完就算
btw 快d睇哂啤啤嘅綜藝,電台果d
第一頁有條link有齊啤啤相關嘅片架

歡真係橙…
請珍惜承歡…

大個女

大肶幼左一半係咩玩法俾人鬧到依加瘦到見骨 好彩塊臉有翻啲肉

我唔想歡為咗討好班飯而喺度不停減咋
佢辛苦得黎我又心痛…

還我微肥歡

鬧佢個班都唔係飯黎架啦 飯點會介意 更何況佢都唔肥

熊

成個小妹妹咁

不得了

白菜 熊 承歡 越黎越細路女樣
Joy Yeri越黎越成熟

姐姐 line 不嬲都係逆生長

傻啦 sor咩ry
有時間先慢慢睇番 有新野睇係一種福氣

好qq

縮短年齡差距

睇身材嘅話....更加分唔到邊個係姐姐line
所以話隊red唔知咩真係零舍奇怪

做忙內可以食多d嘢營養多咗嘛

本來係gif

Sor我都唔知點解會咁

車厘真係大個女左

車厘都係易肥啦
不過佢都 wfc…
唔理係未cb都係咁食

非常欣賞佢wfc呢種心態

車厘話食就食啦，有乜好驚…
佢唔似承歡咁飲啖水都要諗過度過先呀…

諗番起taeng9cam
師姐幫口

食野都要睇人臉色

痴線啦,玩下姐洗咩sorry

仲有之前便利店

車厘: 我連李秀滿都唔驚啦

都過晒 Halloween 啦…
垃圾 $M 幾時肯放相呀！

剩係搵到熊

梁國雄議員

門面好易搵喎

韓國小姐

門面真係走去選既話唔會輸囉！

黑超果個似係龜

搵唔到車厘..
白菜歡同門面好似都係一齊坐
熊仔睇手勢就搵到

挑戰

後面嗰三個好似唔關事架喎

留意到姜虎東用認識的哥哥look出場
會唔會太hea

綠臉人個臉形同歡歡一樣喎

歡應該係坐左係門面對邊 不過咁岩呢張相睇唔到

熊
車厘揾唔到

車厘係咪扮柯德莉夏萍果個

疑似車厘

錯咗勿插

啤粒好善良架
係批鬥芯果陣先變身架咋

唔只芯
仲有選擇性脫飯既啤粒都會受到批鬥

國絲係未覺得一啖砂糖一啖紙呢

你講緊咩 唔係好明

繼續呃自己車厘冇剪短

國絲睇開d啦

而家姐係話我睇唔開姐

睇得開就唔使成日用長髮車厘黎叫春啦

做咩亂入左個

點只叫春....係瘋狂叫春先啱

你睇下你見到短髮車厘咩反應

長髮太靚 無計

come on唔好比佢停

不得了

垃圾$M 幾時先俾個啤粒一期我入呀！！

望住隔離團同娘娘張一期會員卡…
做啤粒真係好燈…
爭張會員卡硬係爭緊d嘢咁…

唔搞呢d先好
搞黎都係為左cap水同老屎忽證明

你都半脫飯啦，入唔入又有乜所謂

啱阿 cap我啦～～～

你兩個駁打到呢

橙... 講事實都要俾人打
咁係呀嘛, 有啤粒一期既話呢度十個有九個都會入囉...
淨抵唔入嗰個除咗你應該無其他人

原來你咁樣諗我 心淡

等車厘長番先入囉

一期正啊
預錄 買con飛都有優先

你唔負皮短髮車厘咁我咪唔會咁諗你囉

咁可愛都要負皮

愛屋及烏啦

估中左真係唔參加高考呀

乜水

冇乜join會經驗 唔知sm本身咩玩法
會員呢啲都受外國飯玩架？
成日以為呢啲會超多條件限制限到外國飯收哂皮

mark BB

以前海外飯入會就多多限制
而家好多都受埋海外飯玩…
正如國絲話齋，海外飯先 cap 到水嘛

不過作為一個真心飯，係未有會都唔會先？
會費都係一年幾舊水，咪當係供養佢地囉

咁當然都要垃圾 $M 肯開一期先得既…

Cap我水吧，買con飛優先喎，死都入啦

米王U巴可唔可以供養埋我 我識自己去廁所

你接受咗短髮車厘先講啦

如果真係咁難得開一期老虎蟹都入啦
買少一兩件飯站野都夠供
cap我啦cap我啦

開一期咩？

係絕情既

供養我啦供養我啦

Long hair Yeri is the Best HK - 1st member

this better

$M肯開一期就真係唔錯
有興趣

我第一個課金

你有邊團係無興趣 個個團都有一個係你張研究list入面

係未短髮就唔課？

你唔好話人啦…
你個研究 list 都唔短囉！

你咁樣對車厘
扔你落海都黎唔切啦仲要供養你

就係囉....不過國絲就唔好再燈埋其他團
等陣剪短晒睇你仲可以去邊

唔睇kpop lo 你地開心啦

咁對我 咁我供養你呢

我條list: Yeri(Long Hair),金藝琳(長髮), 車厘(X短髮), 車厘龜s

留名等睇知情人士爆你大獲binc

要脫飯了

世正 sohee 銀河

你地咁得閒理個偽飯

Confirm左黎香港mama

讓理智在叫著冷靜冷靜

睇直播算啦

睇直播是明智選擇

唔使理智都好冷靜
黎咪黎囉，我都唔會去睇架啦

係屋企睇直播+1

講起直播就諗起cctvb個翻譯阿姐把聲

好想去 有無人比啲理由我等我可以唔去睇

貼錢買難受入去俾迷妹問候兼做腳架

呢個理由夠未？

dl 返cut 黎睇算啦，仲直播咁嘥時間

仲有唔抵睇
2000$一張飛睇8分鐘=250$/min

有錢去睇都唔會俾mama賺

理由充足
但真係好想見啤啤一面 點算？

買飛睇拼盤不如比多少少去韓國fs

多謝夾盛惠喎
cb一張機票加一場簽售啊唔該

呢個真

尾機呀！！！！！
白菜個膊頭仔…

對鞋咁高
對腳頂唔頂得順

好尾機

揾人同我加近塊布

mama有無人接機?

天使下凡呀

要睇佢哋幾點到

其實想去咪去 點解要諗咁多理由
追星呢家野 我一直都覺得珍惜眼前最重要
因為我初心有不愉快經歷
去頒獎禮會體驗到fs / solo concert 體驗唔到嘅野
同樣 有啲野唔去過fs / solo concert 就體驗唔到

嗱，呢d先叫做氣質
得罪講句，長髮車厘都未去到呢個 level

睇下同咩人同機先啦…
撞正同大勢男團一齊黎你預咗同迷妹訓幾晚街先啦

白菜真點kpop界女神

你連白菜都負皮！
你咁樣會得罪埋首席癡線佬架喎

痴線 啱啱部電話轆轆下有啲白色煙飄出嚟
仲以為想爆炸，咁睇真啲啦
原來轆到irene出嚟喎
先知原來係仙氣，隔住個mon都飄出嚟阿！

車厘有潛質 但依家仲係姐姐有氣質啲

樓上句嘢好痴線

你個名

你點揀

車厘仲好重幼氣

係負皮你 唔係負皮白菜
長髮車厘係我心目中永遠都係最有氣質個個
無人取代到

果然係首席癡線佬

額總仲係未回味緊 923 呀？

放鬆d啦呢位施主
長髮已成過去架啦…
與其咁執著不如面對現實吧啦
咁辛苦自己為乜

啤粉一家親

明明短髮車厘都好靚
試下接納下佢

呢度無sticker 想hug你

接乜鬼納 直接脫飯咪仲快 反正慣左

cls架
會唔會太尾機

脫飯冇煩惱

最尾嗰個男人邊個黎？
好高

主播黎
睇認哥見過

咁又唔好脫…
總有一日d頭髮會長返既
不過唔會係短期內囉

剪咗短髮更鍾意車厘
唔介意接替國絲架我

不如你地兩個癡線佬約埋出黎隻揪啦

得啖笑
說到底啤粒只愛貪新忘舊同新鮮感
男人

我同額b fd過打band

講口又唔夠佢mean
講手又唔夠佢大隻
叫車厘媽出嚟捽下佢仲好睇啦～

你係得嘅

2個月就脫飯話人貪新忘舊

白菜

得啖笑

說到底啤粒只愛貪新忘舊同新鮮感
男人[/quote]

嗰陣國絲未脫飯就算啦
佢依然深愛住長髮車厘既… 見佢仲咁堅持

cls白菜真係仙女下凡
btw個男人企佢隔離成個巨人咁

額b終於捨得找數叫我地出黎請食飯
開定張list排隊先

額頭找數請食飯名單
1. 車厘媽
2. 長髮車厘的國兒
3.
4.
5.

所以我先問
又高又橫

有冇你兩個隻揪睇先？

Cls

白菜又要毁滅世界

短髮車厘好有媽媽feel呀

真係似少婦
#車厘媽

正式宣布
國兒線已痴

嘩 呢張好有feel
好正

係喎！ 你咁講又真係好有車厘媽feel 喎

講乜野呀你地

搞咩排我第一，下面仲要係個車厘黨叛徒
食飯日日食，手繪畫雲封面認真未見識過

少婦

車厘攬住嗰兩個唔會係佢個妹掛

咩叛徒

車厘顏值爆燈了
咁鍚小朋友 加晒分

今日車厘去咗邊… 係咁同人合照

不過就算有合照都唔啱國絲架啦，都唔係長髮既

你做咩啫，短髮車厘之喎，有乜好妒忌

應該唔係
今日影合照嗰d 似係路人黎

額總手繪一定要珍藏囉！
不過唔知要畫幾耐先找到數囉

有話錯你咩？

所謂啤粒精神 就係芯

有

啤粒日常：binc

還我劍菜

bin 完芯仲要 bin 埋叛徒

你咁抗拒短髮車厘我地好難幫到你架喎

高祖既美貌真係屌打世間一切

可惜隔離嗰個唔係寶劍

收到風呢度帶髮西斯

髮西斯日日都俾啤粒bin緊

問國何所慾 長髮令國去自瀆
問龜何所欲 短髮清爽唔木獨

好鬼風趣
唔怪得咁多女團都圈你飯引你入fs
又學到野

我地啤粒最愛 就係互bin

你仲風趣
講到d女團識我咁
其實你唔鳩果陣都幾正常吖

你團團場場都去
難d唔識你
又靚仔又有型又韓仔feel又十指緊扣
講起都濕濕地

更愛bin髮西斯

咁芯加叛徒點計

芯+叛逆+髮西斯
Bin唔落添 整污糟自己對手

邊度濕吖..睇過
話說其實短髮有咩唔好？

冇

短髮咪幾好
我都鍾意短髮龜

短髮龜

[quote]
芯+叛逆+髮西斯
Bin唔落添 整污糟自己對手[quote]

駁唔到

見到面咪比你睇
氣質問題
如果你ggd宇少twice維基米基bp全部剷光頭會點

咁你幾時比我見下你
短髮咪仲有氣質
Btw，家陣龜又唔係剷光頭
同埋我唔睇twice同bp

我有證據
上次叫你出黎食餐飯你又話唔得閒
叫埋你地宇少黨個幾位巨頭一齊食

痴撚線我菜好尾機

係未又有料爆

頂唔緊啦

聽晚囉
上次我好似同屋企人去旅行？？
邊個字少黨巨頭

你想知咩

十月(好似係)

菜

同屋企人一齊入fs
Oct bb 仙氣bb 可以叫埋ggd richard 我大佬 時間

上次去冇入fs wor
邊個richard?

仲有個隱藏人物 唔知你有無見過
佢睇開ggd 花隊

我願意

好複雜… 開始睇唔明你地d關係

有氣質之餘不失可愛

kpop圈不嬲好細
上次我都話諗著請你食飯順便還錢比你架
你推左me咋嘛

連登 kpop 圈飯局？

講到我咁濫
見你好人借錢比我睇啤啤先諗著報答下你

癡撚線 靚到

個膞頭仔再加埋個笑容…

見你前面講咁多名以為你地間唔中會有飯局交流下芯嘛

唔好輸畀佢哋 我哋都整個啤粒飯局，坐正佢隔離枱

花園見

芽仔 好掛住你
上次見你好似已經要數到2月14

找數請食飯

幾時食
不如芯+啤粒搞個飯局啦

嗱，樓上額總話唔輸得要食飯架，咁即係佢請啦！

多謝額總

係咪表演現場畫雲畫封面

大家快d 一人一句多謝額總啦
唔講就無得食架啦！
記住要 cap 圖留底呀！

就黎死 抖唔到氣喇

已死

即場贈送額總雲畫手繪
同場加映額總國絲隻揪對決

多謝額總

你哋係咪痴線㗎

韓國食唔到找數飯
竟然可以係香港食得返
多謝額總

講癡線邊夠你黎

Fs有禮物送比菜

距離cb之前
啤啤ig又多最少2個post可以睇啦
推走左個9格

我老婆啊啊啊啊

係你撩人食飯先架
唔係你請咁係邊個請？

唔好講撩唔撩
數都未找

驚天動地只可惜天地亦無情

真心 mama睇live算啦

Nana搞唔搞接送機團

視乎同咩團同機先再作打算

集合痴線佬嘅力量

但對手係3大男團嘅迷妹

最正都係依套衫

留名食飯

紫菜門面

好正

太短

你睇佢個名就知咩事

額總找數

睇你個名都估唔到你會問短髮車厘係乜水啦

姐係咁 問心個句
張圖低清加亮度減10
點認到係邊個
你話係額b或者米王初心我都反駁唔到

做咩啫你哋

即係你唔夠愛

咁夠膽質疑我對長髮車厘既愛

唔係唔夠，國絲根本就對短髮車厘無愛…

嘩
你講埋d咁既野既

抵啦

講事實啫，由車厘剪短嗰日開始大家有眼睇國絲做過d咩黎

白菜個膞頭仔

咪就係受到嚴重打擊同脆弱既心靈受到眾多啤粒既攻擊

大家都係想你接受短髮車厘

打擊你都係想你接受現實咋…
醒下啦國絲！！！

短髮車厘已成事實
接住落來睇你造化啦

膊頭個影搞到好似公仔咁

打錯左
係唔只啤粒
係buddy, dear friend, ujung, AID, once, LEGGO同啤粒union攻擊我脆弱既心靈

而家個勢道飯個小妹妹都咁困難

咁你要反省下啦

期待今個月佢地既回歸

喺國絲個字典入面係唔會有反省呢兩隻字....

剪完頭髮就唔認人梗係要捱打架啦

終於都等到出中字喇

咩出中字

如果疼愛長髮車厘係罪既話咁我願意一世比你地圍攻

唔做髮西斯咪冇事囉

celuv

有愛就唔會問乜水啦

Irene同Yeri都好靚女
好順眼

成隊都好靚女

冇錯 完顏團代表 但經過琴日 證明白菜啲仙氣係妹妹們追唔上

終於有
等左勁耐

終於有啦
早兩日睇過下仲係冇

已經唔記得左未睇呢套

長髮yeri

依套最尾車厘咪問飯剪咩髮好
國絲當時應該留100000個言話長髮

其實問得就即係想剪架啦...

盲生

Yes

而加紅地

忙內line套衫想點

支mic壞左 佢地企左陣就走 聲都冇得點聽

依排歡歡成日戴住條頸帶

vlive 有直播... 可以等下先，應該無咁早出...

一入去見到開左個幾鐘 之前咩黎

有排... 起碼仲有個幾鐘先出

國絲終於都諗通咗啦？

短髮龜好尾機

未到佢地？

差唔多啦, 過多兩團到佢地

就到

係到等cut做伸手黨算

完埋呢首到啦

啤啤

rf 2倍速

凍死佢地喇

無所謂啦... 三線團都凍慣架啦...

我仲以為放送事故....
不過唔好再玩埋呢D所謂既 2倍啦... 玩到爛啦...

啤啤為左哄你地呢班貪新忘舊愛新鮮感既啤粒特登練跳兩倍速
練得咁辛苦跳完仲要比你叫以後唔好再跳
男人

其實啤啤本身知唔知2倍速
個踭咁高
周偶果d就話姐,唔係打歌服

嗱，我係唔想佢地辛苦咋...
就算唔跳2倍我都唔會選擇性脫飯囉...
就正如長髮車厘 = 短髮車厘 = 車厘
我都係咁鍾意囉！！

陣間又整親

聽日仲有我車厘龜下半集

真。車厘龜的國兒

唔係點會改呢個名

係長髮

白菜 focus 飯拍

Rookie

RF

短髮車厘係邊個黎？

白菜問號

佢個樣=

門面 focus

Rookie

RF

門面個樣凍到呢...

btw, 短髮車厘真係正

一話走得行得超快

咁所以個2倍速係特登？

車厘表示不了啦…

最後又係承歡拎返支咪…

成個未訓醒樣

短髮車厘真係好靚

短髮車厘無得輸
希望叛徒早日回頭是岸

歡歡人又靚性格又軟又好到成個聖人咁

諗唔到唔鍾意嘅原因
又唔西臉

咁早都唔西面
仲要笑得咁甜

Pure學生妹女友咁呀

眾人皆醒呀施主

門面真係好貴婦feel....

下集master key有歡歡

車厘今日一定心情好...
竟然咁乖企定俾班飯影相...

痴線
得意到爆炸，搞到我電腦都壞埋

白菜sick？

可愛咁又點... 又咪係有人唔識得欣賞...

兩隻車厘龜

竟然一樣高
今晚有得睇啦

期待緊同鍾國既互動

今晚有咩睇

車厘巧🍊

車厘龜上rm下半集

唔緊要，唔值得因為叛徒而橙
有我地呢班啤粒愛車厘就夠

鼻窿好性感

我要車佢兩巴車醒佢

找左數請食飯先啦
咁多野講

變心國絲大戰走數額總

高下立見

果然短髪清爽好多

對我黎講一樣都係咁靚既車厘囉，不用分那麼細

笑得真係甜

下星期rm

淨係睇圖都聽到高祖D 笑聲....

突然諗起...
如果今次CB 又係出個人封既話...
咁國絲你係未唔使買碟啦？

歡歡
話說今朝碌twitter見到d大神送左新iphone比歡歡

平時cap 埋咁多... 一部iphone x 算係乜呀...

話明個人封咁姐係5隻款
買齊其他4隻款咪得

區區1部iPhone
車厘留番長髮我買部比佢又點話

唔好咁講 一部x都比人抄到痴左線

算吧啦.... 你呢個叛徒...
點都要齊五個啦係未呀...

圖已 cap, 你等找數啦

成陣燶味啦...
執得幾舊水食餐放題都無咗啦....

提議
下個po名繼續強調車厘短髮有幾正

好彩畀唔到錢 走得甩

首席叫到無理由唔改既...
就照你意思做啦！！

你估而家仲係IP4 個年代咁好炒咩...

個腦自動補上笑聲

順手強調埋有人走數
正衰仔

真係好正

數呢樣嘢唔使強調佢不嬲都走開架啦...

g持強調短髮車厘超級可愛

啱阿
我個筆無傷大雅，你個筆就影響風氣

你走啦東b 我唔想搞大佢

你可以點搞大？

多事 我同佢之間既秘密黎

被迫害....
過黎支持承歡同短髮車厘都唔得

一句到尾
SinB定承歡 無得both 只準一個

黎依度緊係支持承歡嘅
不過要揀嘅話睇我名就清楚我始終主飯邊個
唔會分乜野長定短髮嘅

一句到尾
長銀定長車厘 無得both 只準一個

一陣sinB剪個男人髮型cb你就死

毒到你呀...
真係抵你俾人無限負皮...

負皮王唔係浪得虛名架，U巴

大巴大巴咁車落去

我地不嬲都係咁架啦
我已經算低lv

開返個新post 先，歡迎國絲負皮

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (49) - 可愛短髮車厘11月強勢回歸